有冇人有睇過「仙逆」

其實初中段真係幾好睇

網絡小說集中討論區<7> 烏賊世界第一

歡迎過去討論

睇晒咁多本耳根 本本都好有特色
王林 白小純 孟浩 蘇銘

其實白小純雖然尻但係有啲位都幾好笑 王林係霸氣不過最鐘意都係孟浩 真係好撚正九源至尊

耳根d書新手睇一本即可
文筆中等，套路一樣